admin 請delete post

我既兩個post, 起埋家人底，開始過份左了，求刪post

連仔，幫幫手刪post

連仔

連神，幫幫手

連仔，幫幫手

連仔，禍不及家人私隱，重要係細路，請幫手刪post

匿名起底都驚？

推

唔係驚，不過大人錯，無理由要細路受

幫推

拉得

咁幫幫手推哩個，減少落單手足

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

連登有愛

已推

推到連仔幫手

推到連仔 睇到

求刪 post

跪求連仔